利迷唔好唔開心

今晚有我地陪你一齊失分

梗係唔使唔開心, 輸多幾場就會慣㗎啦

習慣都係好事黎